有無OSMO mobile用家❓

上次旅行試下用影片紀錄行程
都幾有趣
黎緊旅行想再試

見到OSMO mobile拍出黎幾好feel
有無巴絲包膠❓

有Osmo X3

爽唔爽

黎緊星期六會帶去沖繩

穩定性能幾好 不過4K油畫化好嚴重
同埋粒電好快收皮 用過幾次都冇乜點再用

野外露出

巴打建唔建議買？

聽日帶埋去旅行

上個月去日本用iphone7 plus 加埋osmo mobile拍

條片好正，用咩軟件執同剪

Adobe premiere剪加color grade

OSMO+
買咗四粒電

大佬，個價完全兩回事喎

好心動
想細細地屌個mobile 用下

係自帶鏡頭果種舊電先快收皮，mobile 版續航有4.5小時以上。但係你部手機續航又係另一會事

9格超正, 我支10-22可以唔戴

我都咁岩睇緊
有Iphone7+買mobile定+好
又有無方法可以定部rx100 iv用到支野

係咪都係去番啲大連鎖店買？

CM人喎

不是啦

睇vimeo見到條trailer

btw, 想請教你color grading既野
唔嫌棄可以tg傾？
tg: LittleSpringBoy

Color grading我都唔係幾專

巴打呢到全部係iPhone 7 Plus既Shot?

如果用iphone 6s 係咪唔夠做

準備買X5, 有無人講下值唔值？

點解買pro?

巴打我就是係畀你燒親

巴打會唔會想放osmo x3
遲d去摩洛哥做六星期義工幫手推廣旅遊業
要影相 但我得影相特別柒既iphone6
想平平地入枝osmo x3
無乜點用不如放畀我

tg: pklihkg

lm

大家會唔會唸Smooth-Q

想買 夠平同埋香港好似未有

除左一個影梅花既shot用a6300 其他全部都係iPhone7 plus拍

唔會差得遠 quality唔大分別

Camera movement重要啲

有 pt

笑到gapgap聲

好似智雲成日係呢d到吹棒
鬼佬就覺得麻麻地

其實osmo真係主玩個software 覺穩一定係智雲穩

想問下dji go個app 影timelapse 有無1080 output?
或者如果用gopro可以點影到motion timelapse

明白

隔離有開post問推介
而家睇緊smooth c
有無用家講下

Smooth q 係直抄dji

好似好平

$1280

已買smooth Q

邊度買 ？

有冇包膠

淘寶 今日落單都係699 自己把握啦
黎到會出報告

平咁多

而家貴左一舊水啦 唔開心

搵到一間仲有返現$100既活動 我話我支付寶冇實名認證冇得入數 佢仲肯即刻減100畀我

下 真係嫁？要認證左先回到紅包嫁咩

有冇link

雅仲巴打 想問下係邊間？

如果係既我退款再買過
仆街 無實名呢家

我唔係幫襯智雲科技直銷店 我幫襯嗰間叫海牙科技 我問佢係咪支付寶過數 佢話係 我之前試過過數失敗 冇認證

突發 我話介紹朋友黎幫襯（即係你地）
我幫襯嗰間鋪話再減我廿蚊
間鋪話一樣會畀優惠你地
我ac名叫siuming0mandy0309

間鋪咁好人會唔會有伏架 會唔會係假貨

link:

我另外仲買左加長棍

我問左三間鋪 得佢呢間仲有得返現

問左一間叫智雲科技直銷
佢話返現$100係智雲公司自己sponsor，所以過左就冇得再參加
問左另一間，佢直頭答我 smooth q冇貨

之後呢間係第3間，唔知點解仲有返現活動
死啦 佢咁好人我好擔心
疑心病發作

我冇主動r佢折
佢自己冇啦啦話減價畀我

邊個巴打咁快手已經搵左間鋪

應該係我
佢都平左20 比我

我退左之間果間款
因為太耐 又回紅包 屌佢

其實巴打認唔認得我

又係朋友？ 我唔太記得好多巴打 ？
Peak design post 見過？

nonononono 我改左名 你歐遊post我有講野

善良巴？

對

Thanks 巴打 啱啱落單

Zhiyun smoothII 用家留名
上面位巴打用iPhone 7plus 拍片去日本個到，點後製？我見好多黑位都無乜noise , 成條片有color grading 過？

哈 想深度交流可以交換Tg

我都入手左 賣家話大約十五號出貨

@pklihkg

好嬲 淘寶畀完錢有抽獎
抽中左$500禮包
之後佢話錯誤 「手氣不好，抽獎失敗」
屌佢老味

咁撚on9 同想問個smooth c係咪新出架？

應該係
初始版 z1 smooth （但好快停產）
之後2016年3月出左z1 smooth c 入門款
應該2016年7月左右再推 z1 smooth ii 進階款
（新增藍牙、機身充電、直拍、全景模式等功能）
上個月新推出smooth q

Smooth q 定 smooth II 好啲？

第一次買淘寶？不嬲係咁

唔係 之前成日淘 後來覺得燒錢 好少淘

假嫁d 抽獎

假嫁d奶

睇中左想入手，想問下買左既人點拎佢出街，就咁掉落袋好阻訂，又好似好易整斷佢

咁大枝鐵都整得斷？平時巴打舉開幾多百kg重？

有一間廣州發貨, 肯拍下$799後, 回贈$100去支付寶賑戶, 有無伏?

一熄機，三軸個mount 位鬆漂漂，好似好易整爆嘛

叫賣家直接減啦

我嗰間$679

直接減

有無link thanks

睇 #59同#57

留名

真係$679，不過要等20/4先有貨
我揀順豐到付，唔知幾錢運費呢

配 iPhone 嘅 FilmicPro 是咪一流？

你講我呢條？

有落LUT再grade filmic pro 4K extreme

多野set可以慢慢玩

iPhone 7 plus + filmic pro 依加有得拍 log
用黎落 LUT 應該效果仲好？

Btw, filmic pro 無得自動對焦曝光？(例如我主體一開始企中間，我點左一次之後我咪永遠都要佢係中間先對啱焦？sorry for 1999 btw,依樣野係咪叫追焦？)

可 share LUT 嗎？